hi 淡友(609)

美期突然不蟹了

元朗巴

想奶清出J圖既
比

Long put 時間值好傷的

嘩 夜期 痴撚線

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，大市周四(10日)回一回後倒升，臨近中午收市購買力強，反映好倉主導頂住大市，料恒指有機會挾上26,800點，大市或拖多兩、三日才回調。

屌佢一開

已全止蝕

破產幾多次

牛過夜揮手區 大家俾d支持我

瀨晒屎

其實向上無熊殺 入牛已經好博 你仲要過夜

放心 打硬

想睇你j圖多點

好多熊喎

有錢輸都係一種本事
仲要日日止蝕

呢D拎出街好怪喔

暫時都仲有大戶好倉頂住 可能聽日都會開多轉逃生門 唔好灰 輸少少好走

我要奶清

想睇你條J 多點

頂龍殺埋266 但今日都殺唔到 就知大戶護住266 好明顯既一個熊得訊號

新手唔識止蝕 成日諗住上到26600...點知望到收市都未賣出 當交學費了

想評OFF巴出J圖既俾正評

嘩 止蝕走人啦

又開始熊氣沖天

Ok cfu阻力位係拎黎破 270見

出你既J圖

你俾d誠意
你po先

開翻+2保平安

Ig大把

人買我買

升緊呀

做野，26492平左先，呢啲時間未必大升

我收工

人地等緊你

男男69

牛過既朋友又要數錢

屌，升多20格

on9 仔，唔通殺完入牛咩

本身都想買，但唔夠膽
祝聽朝升足100

破產兄 字字金石良言

連登無女架嘛

小心大戶熊 撚人入牛

多謝巴打 聽日會上黎報平安

不如你日日都買死一邊
衰衰地一個月點都有幾日係中掛
唔通開足一個月單邊咩

MIKI 又彈啦, 牛軍數錢啦

數下自己銀包到月尾前仲有幾錢食飯

拎你條巨龍出黎見我

問緊朋友借錢食飯了

唔係咁都v到上黎掛...

同朋友傾計唔小心熊過左

唔跌已經係好事

唔係你死就係我亡

千升

我唔係D咁隨便嘅人
但係我隨便起上嚟唔係人

等美股今晚隊落去尾盤抽翻上黎 聽日港女自high

開市前倒升

我實死 我日日都豬 燈到無倫

浸你豬籠

個

死埋 268收工

尋晚都升到百幾

今朝開市跌番百幾

我要同你華山論劍

Dji rebound 差唔多，可能上多20點到760掉頭

夜期有料

亞馬遜靠咩賺錢？廣告？人地上佢網賣野要收錢？

我自己都係計數，覺得未跌得

準唔準就唔知啦

慘慘豬
好似之前都見到你話豬

跟

雙開

走long put 先

就快豬曬啦

唔係人

佢有好多野 智能家居裝置 廣告 電商等等

係咁二睇過 向下空間唔大

咁係咩

去賣

計數指數倉？

-3 now, 有760加

但如果上到268其實又好尷尬267咁大阻力上到去又難落黎 掂一掂267調頭就最好啦

向下最多跌26521點，但向上係無限

識買一定買牛

Drop to zero

賣就不了 希望聽日升返幾百 財散人安樂 爸絲又賺錢 大家都好

市佔率
佢為咗令個個都上佢度買嘢，個平台利潤係近乎零
可以講Amazon真係為打個和，大家個開開心心（淨係上佢度，唔用佢d對手）買下嘢

你岩

上咗船同大戶一齊挾廢淡，心情愉快

有無清跟左
高水走左

ig 夜期棍落

大大棍

大戶應該都有做緊淡倉 角力緊

你個名好正

同大戶一樣兩邊做

係吉之島買既

1分鐘k 每支陽燭&陰燭既成交股數 有冇人睇到d野

睇到

準備棍跌

2019-1-10 H S I 26521 +59

Review 先
琴日預計今日跌，炒左粉.
琴日注LP 今朝見咁抽上黎震走左..
唔洗輸.. 然後on99 咁係低位開返隻遠價啲既LP.
結果又係輸係操作上 膠

其實考慮沽既時候睇三種 背馳 signal 降軌
今次開既時候未出降軌
呢點要留意

今日有巴打提過 開注額問題 可能落得比較大注 黎緊試下細注返 分三注開long 睇下會唔會效果好啲。等有成果先加大返

今朝曾經跌至二百幾點. 然後大幅反彈.
最多升近百點,
日線方面, RSI 65 KDJ J 進一步逼至104 超賣出平
20 天線轉向上方, 利好
不過暫時仲未能升穿12 月初頂位26851
但係 MTM ROC 及 PVT 皆比當時高.
當時12月恒指升穿BB頂, 但MTM ROC 背馳 今次明顯唔同.
另一個因素係睇明天可唔可以守係20 週線之上 , 如果企穩, 咁多月以來跌勢應該可喘定~ 不過聽日先算

似乎恒指睇日線應該可以挑戰更高既位

小時ROC MTM 有背馳。RSI 回至66
MACD 將近closing.
30 分鐘RSI 及MTM 背馳更加明顯, MACD 出左熊差, 但SAR 仍然上升階段,
30 鐘BB 收窄

LP 25600 本身今日入. 但琴朝竟然低位己拗上

30 MACD 未有進一步向下擴大. BB 收窄令下方下跌空間減少, 小時RSI 回到六十 而且今日平收令小時bb 向上發展 明天有機會再淡多口挑戰降軌
令週線呈大陽燭收

五分鐘 尾市pvt and obv 破頂
會否意味聽日會夾多口呢？

日線情況理想
加上週線升穿20ma 暫時好倉為主 要博回調 至少等半小時建立降軌才考慮

27200 go go go

Cris巴 真係760

23760

但依然感覺會夾多口

762補1，-4 now
918, 960, 762

夜期升過百了

Lm

牛一開熊

其實無錢/低按金係咪玩ig最好
有fd成日話正牌卷商幾皮按俾唔起
我自己怕出事 所以淨係玩卷商期指 唔識ig果堆野

Cris巴 想問全部100點cut loss?

定唔郁佢喇

仆硬街

係呀 有500舊水都玩到喇

五舊

又一個

美國又出口術 貿易戰重大成果

又一血案

底倉位好，唔郁住暫時

一陣又有血案

下望幾多235?

聽日升升升

------個人簽名-------
港期都未玩掂學咩人玩ig

高手先啱玩

235清2，彈再補，食番落230再諗

我係怕無監管姐
唔識cfd 老老實實玩返期指算

IG會有魔棍殺倉

謝謝cris巴

嘩，發生咩事。夜期升一百點

早幾日hs50有支270-240
嚇到仆街

美期可用IG 但港女好易死

全部即市唔過夜咁玩 細本一樣可以

有秒閃好，有直掛27000

set270止賺/開倉就fat fat
完全任佢棍
多多錢都唔夠坐倉

美期卷商5萬按一張
Ig15000左右 差成截

牛佢老母過夜

好難捉摸 唔通我啲牛聽日爆升

來回食幾千

其實夜期係咪無乜參考價值...
尋晚又係夜期頂左上去
日市低開

樽鹽返哂嚟

周未不嬲都好鬼
之前成日諗 如果WEEKEND SET到勁高
HIT到咪發

上唔上到238呢

重啓熊二

咁貪心

我唔想再俾人挾喇

我夠架啦
可以開車
硬係覺得會升返

嘩呢棍落得好甘

升咁多唔洗還呀

又要含

全部信號都係利好，似有得升，比盡回調落259，又會慢慢爬上28000

穿曬軌道 牛b

Diu 23760 錯做25760 加唔到注

日日都高水

最鍾意見到D人咁肯定一樣嘢

我都係啦
好多蟹呀

美期又黎 升就棍跌就磨

今晚我要返家鄉

我想問有咩促使你地夜期-1
雖然臨收市前我都-左8分鐘

又要返239

侵侵市

我喜歡做大戶點心

長倉算 穿242再加

因為奈奈-完
跟就得

今次應該真係B浪，落一落249補完就開行車直上，今日即市回少少整固，仲有力上。呀爺今日跌完聽日又開過車, 睇28000都唔過份囉，只係1500點
依幾日都有啦

我諗住 -1 DJI 咋

只要隻QQ肯行上350-380，上28000容咩易

分開行

龍五

美股未跌夠，同港股2月到6月一皮，要橫行啦
唔好搞美股住，上落市

2015年

點會上返350俾人解蟹 諗多左

早2個星期美股港升添啦
呢次炒消息先一齊上

250個時夠話300冇可能上到啦, 依家330啦，有咩冇可能，大把人止蝕哂
400-470個堆都未出聲

係未個個都睇升

慘 400樓上蟹返幾年先

我250先掃左 早排320清晒

下一轉牛市

師父明白了

劉央果d都未出聲

劍指1000

呢個真係

直指五幻點

美又做咩事?

我淨係知700見親浪頂大摩都掃好多正股

其實係假膠定點 佢引人入局咋掛

財演都會咁咖咩

還債

人地真係405有入到

又扮跌 過兩野又磨升返

岩呀
之後又上返23760

有樣野唔係好明 誠哥早排一路都有回購

點解唔等再平d先入 定佢覺得已經好平

港期好硬

人地插40

佢先插20

QQ夠有回溝

係 頭先522平唔到
好快上番

+10 港期

根本跌唔到

200格

點解全世界都跌 但港女升？？

夜期呢棍好癲

26534 +7

大期 ？

細咋
冇膽和冇錢

50歲 (再破產)

又止蝕

信呢道d ching

今晚一點大跌好冇

搵次止賺可以嘛

屌 529 +1唔到
算 食完飯再諗

點呀加定減呀

好

肥仔好耐無見

美期同一個鐘前無分別

早少少ok？要訓教

又返返上23750
無限LOOP

睇到d野 準備棍落 有貨好走

懶係震 跟住繼續收橫盤

唔係瞎都睇到野

26546 -7

我都睇到啲野，今日應該唔係升就係跌

癡線 又加又減

熊熊哈

加加減減減減加加

左+右- 全部等爆邊

快上560以上
我要飯後見到

其實利好消息出曬同時市場已經消化曬 聽日點都會向下調整返

其實師兄你熊過左唔洗上黎鳩up

個個咁睇，個市先識向上，夾到一頸血

你唔係入左好多張加咩

支持，drop to zero

已經印定500封辭職信（彩色） , 聽朝一野車落老板枱面+ 公司信箱

五十歲破產巴

00寫我個名, 等我j下呀

唔怪得岩岩咁大手

聽日應該回，好消息消化完無升既理由

利申：熊過，後悔中

咁快後咩悔...

26525 +1

買左就唔應該怕

自膠 係牛過

牛過 打錯

聽日數錢 你就好啦

你操作咁密嘅

10格已平

原本想再26527 +1 不過食飯先

你一點=一格?

宜家算唔算企穩100ma?

12月3，4日算唔算？

應該算

262+3

262?

均價

I see

QQ原來今次又炒QQ音樂

其實最健康係補裂口+回試二十天線
所以未有貨既人真係唔洗急

秒

330元現逾800沽盤 候沽總值3億騰訊

下午2時05分，騰訊在330元沽盤價有多達800多個沽盤湧現，合共輪候沽售約96萬股，涉資近3.2億元。

騰訊高位見大量沽盤湧現，而大戶連日以收市價大量掃貨，今日收市競（俗稱‘U盤’）錄得261萬股成交，涉資約8.6億元，佔全日成交逾一成，有理由相信以大戶掃貨手影。

美期係咪諗住磨到開市

寫字post

All in

可唔可以好型咁寫我個名

個口好似我，懶人寫法

美期又升

好煩

真係睇唔透 結果都出曬仲妹乜

成世人 咁樣寫 慳唔少時間呀

係好悶

又要等鮑生講野

又唔肯索性爆上去叫淡友死心

今晚又講野呀佢？

今晚又有？

肯定都係放鴿好咩好等
講咗咁多日可以唔加

蟹貨多到

Sof d qq倉底fatfat

今晚又有咩

日日都係地獄

靚過我 save低先

淡友得唔到安寧

淡友唔易做

1點呀 屌佢可唔可以講明顯D經濟唔差就照加息

你ig號碼係幾多？

頭先以以夜期有直角三角形 -1 左, 跟住做野唔記得
啱啱睇番原來蝕左 30 點

個春袋日日都比人鍊下放下咁 可唔可以一獲過直隊落地獄啊

開始無乜信念

股市升返 經濟好轉 加息

聯儲局啲人真係無承擔

金就黎上到1300大關

其實非農好勁好難唔加息 日日撚狗

回左好多

金股齊升

佢係咪主要睇失業率 非農 gdp去衡量加唔加息

無波幅 悶死

我臨收市個三角形係跌
所以我-左8分鐘

係 FB 到見到 Running Earn 既 PAGE, 講D 分析幾好

不知不覺挾左70格

呢條撚屌仲未死

賊掠王

哇屌
夜期黎料

乜水黎 唔識佢。當時自己一定買call喇佢

平行時空定我網絡壞左

嚇我唔到
因為一路mon住

我次次睇都係咁上下位

跌穿264先棍啦

大牛市

今日不停咁試開其他網站

已經無利好因素支持道指
今晚一定收紅
但跌幾多睇主席點講

夜期真係硬過美期碌鳩，唔同之前

要點樣先算企穩一條ma線

而家好多仲係17年頭價
完全唔似股joy

我牛過左
聽朝數錢

而家先黎put?

係勁個喎 美國一直開發全球市場
Ching你去邊見唔到美國brand
到早幾年科技大爆發年代更加唔使講
Smartphone暫時係本世紀最偉大發明，market penetration 到第三世界都係

講緊呢條友一路叫人買8仔頭輸99%個d股仔
最撚仆街
輸左唔會認
贏少少即刻講

初初唔識玩，我都有跟佢買，一買就坐到仆街
佢仲要日日都推細價股，隻隻都話幾倍

當年為左最快時間聽到3點九大師先睇佢
係咁推8仔
好記得買咩瘦身堂
好似變埋仙股害人

我隻2382 有望返家鄉....

T+2 ?

食完飯有26557

聽日QQ實夾多十蚊炒QQ音樂

266熊已經唔存在

我睇聽日未必殺到
有機會震一震先

點可以好啲心理質素呢

`聽日俾多棍去60minBB 頂

老美仲頂咩鬼 落去啦

升what

大大棍咁上，聽日又可以小賺

做咩要硬淡

本大/注碼細

注碼，相當重要，控制得好，可以放大回報，控制不好，可以一舖清袋。

在此介紹一個適同於賭場的注碼公式，凱利公式 Kelly Formula。

注碼 = ( 勝率 * 賠率 - 敗率 ) / 賠率

例子：
資金 = ?
賠率 = 1:1
勝率 = 80%
敗率 = 20%

注碼 = (0.8*1-0.2)/1 = 0.6 = 60% of 你的資金

但在股票市場上，你很難知道或者肯定 賠率和勝率，因此如果完全用上凱利公式，可以好快一舖清袋。那可以如何控制注碼呢?

要成為真正而專業的交易員，必須找出自己的勝率，因此你的出手記錄必須清楚，並且同時記錄勝出的利潤率。然後在一段長時間之後，你就可以找到個大概。

要防範意外，可以先算出清袋的機率，例如勝率是80%，敗率就是20%，以此計算連敗的機率，看看連敗多少次的機率是難以發生的。

第一次敗 20% * 第二次敗 20% = 4% * 第三次敗 20% = 0.8%

原來連敗3次的機率是0.8%，可算是非常低了，那就把資金分3份，以應付連敗的情況。

而連勝率呢? 0.8*0.8*0.8=0.512 即51.2%，比一半還高！

而最後本人更建議，就是每次都把獲利絕對值金額抽出50%，作為儲備，就更為安全了。

當定好了注碼，就必須遵守！就算偶有犯規，都必須忍痛認賠，才可保住本金，東山再起。但如果勝率偏低，那就不如認真工作更好，不是太多人可以交易為生, 而且生活更非能外人道。
轉貼 form Running Earn

美期又238

家陣升黎比一陣跌

仲硬淡，大C都比人挾到生意失敗咁款

你把烏鴉口

又蟹

淡友再見

熄app

真係見到238
cls

每次夜期26555關口真係好影響心態
上定落呀又穿插呢個位
夜期估你唔到，聽日qq升定跌呢
睇qq到哂短頂位330好難穿
一日唔公佈一日唔知上定落就唔會睇再上
總之道指已經無哂利好支持
唔落地獄都跌200掛

夾上270先補裂口 玩然

態軍玩然

硬淡？

布神
想問下要企幾多日先算企穩一條ma線

記唔記得你249-6既時間？
睇未必穿266
要睇老美點出聲？
主席會唔會仲好似上之咁道21x被迫之下講利好？

前日極熊過夜 今日近牛過 同埋一堆蟹put 唔知我係乜 我係垃圾

咩係儲備金

有慧根
不概為

熊證條條棒都少過尋日
點解今日唔殺

今日唔殺比人走熊咁好人?

個勢似想再上喎

好野 有得上27000了

我唔會怕咖

至少T+2啦

射射

睇落仲有得上

今朝差到本來賺兩三千變蝕幾舊

Dji回到同nsq跌數差唔多

我覺得淡友係唔會轉軚的
正如我d淡倉由佢挾 所以應該有排上

包包唔係又講嘢咩

QQ炒QQ音樂呀

1000點區間 1:9咁滯

唔會冇止境咁殺熊棍既

點殺都會有

今朝張lp +600 變+3 走..
今年都幾黑仔`

6百點就272

今日該落唔落但又唔同你上，狗到

咁就更加證明想造上去

Dji預言家

好掛住三角大師

又想gap殺

見到張圖諗起破產廿五巴
好耐無俾佢燈過啦

企穩50MA就得

第四條線組成緊啦

唔好喇

委任你為熊軍大將軍
帶領熊軍今明2日殺到262就好撤退

大約23740，香港時間十點半左右

大約香港時間1-2點凌晨時份，23950

一大棍... 咩料

上定落 唔得閒睇

大棍=10點

落，3K已蚤

叉

崩盤=20點

50點＝股災

miki大棍上

100點=岩崩

Drop to zero = 100點

快死，每晚半支酒落肚

23400 long put 美期

夜期大棍落

吊 真係跌返日都無

屌米

柒出國際

下隻到美團

落緊啦

牛三牛三

27000不解釋

篇野好好笑
跌到仆街但同時賺到仆街

開市時間係右肩頂
完美無瑕
開市後應該會直上23950

26900 上望

美國佬一開市，港女就直上267啦
怕乜
比位入

通常大家一high
就⋯⋯

聽日開市有位入牛

好難唔升

扮夠未 想升就快升

笑撚 死

仆街 D熊入早左200點 早知分2注

你已經熊左啦？

一千點內九比一

今日265開左 要夾200點

落返去了

Are you ready ? ITS JOHN CENA X2

無入黎一排多左好多人玩加加減減
有無清介紹下邊間抵用？都係ig?

[member]我都俾人夾緊
好驚好似布布咁講真係睇錯市嘅唔知咩位止好/member]

你個注點

唔好而家入住囉 等爆邊再追

7200/7300
本多終勝

收工返到屋企打左兩次了,等陣打多次就訓

老鮑快來，我已準備好菊花了

好男人

圖已成形，大家快入貨call!

佢幾點開工

今晚定聽晚一點

上得

今晚夜期好細性交

唔跟咁硬

時晨到啦23740

即刻反彈

聽日一定升返兩三百殺左重熊先
痴撚線熊咁重注。莊家一定殺

彈佐
有跟既朋友己執廿點

30點

整2塊牛上黎先啦屌

入佐好多濕尻淡彈？

點解道暴跌 期唔跟架

聽日過咗266入定put?

牛b

支持

Jerome Powell

1:00am Speeches

最近有批牛肉好平
有興趣打呢個電話

有冇斧頭扒

今晚有d冷清

電話：21800000
Call！
我！

等緊鮑生拯救我地

留名等鞭

因為今晚老美會跌4-500點

上次21xxx救左股市一次
依家237-238唔洗再救

蚊蚊蚊巴原來咁有料

鮑鮑又黎 個晚仲記得一訓訓醒夾600點

即日overshoot 1，2百點有幾奇

老鮑大突襲round 3

淡友夾到離曬場代表夾夠lu

淡淡縮埋一邊唔出聲了

我怕鮑生打鳩我地咋

26554 +1

陽壽盡
落陰谷啦老美

沈判你呢條契弟

佢落我又加
佢上我又加
硬好

開始趺多...一點似乎係公布番傾既內容?

Powell可以公布咩

沽左就既有福
小道消息今晚4-500波幅

大戶誓死迫害淡友 完全唔跟跌

又收到風

有無sqqq巴打再加倉

tongiht highly go up 400 to 500 point !!!

依家入

熊過聽日數錢

to sum up, we ain't getting any shit on the negotiation. Btw, China pussy rules

tonight quiet, where is evryone? peak audiene you ready to listen Cow CRY

期硬到

夜期咁硬擺明大戶係度死托，落地獄啦垃圾

已止蝕

黎緊議息取向 dislike for powell 咁易就跪低放鴿

生老病死乃定局

睇下一陣美人點玩野

買咩又止

破產未

going down wor curry gei

張沽4點比人打左

又輸左餐m記

你打電話問侵侵黎?

咩事呀咖哩仔

熊二

可能睇到野

睇你住期26555呢個位
上定落重要關鍵

想加倉 set4點止又俾人打

清左姑姑先 等238

夜期強到呢

唔關侵事
美人搞事

next time can try, pratice in Demo then 4 pint you be Sun brother No.2

我好high

冇呀 手痕姐

4點止一下就俾人打左

港女硬過西

上唔到

harder than my sister dildo

夜期硬過虎鞭

3傻剩係納插

痴線抵佢死啦

Dt so difficult

Can you teach me please

即係仲有得上，CLS

i meant what if what IF Trump declear national emergency

AMD趺得勁過AMZ

Dun dt la dt always die we are no Sun Ba

me do swing trade... too fat cant reverse hand quickly..

curry gei you fat fat

美股真係反彈到239就無 反彈波幅 好似都幾準

抵

真準
不過一陣有老鮑

嘩屌你一講即刻想del哂上面我講既野

wadu better than get bloomberg la... go opposite side, R2 almost =1

爺閪玩野, 好少見咁托得

睇埋今晚先知
美股唔同港女, 有咩即會大爆邊
唔係大戶話佢贏就行消息相反方向

有無人join 睇下咩料都好
到時輸死就好笑

尋晚加左

3個月 3個月咁計 圖爺都幾醒

即彈

凰蛇比料 又羊

到時有好戲睇

人仔托得好勁

yes 3k 5k soon crossed, 1k crossed

No fatfat

I sell at avg 6441 very far away

bloomberg 239 / month only
Corporate user <HKD 50

V

熊籤比美股跌一日得唔得 放過我

嘩屌又黎
好撚驚

無啦無啦
熊簽話老美彈239無力
我決定收返上面既野
睇升4-500

no no no thats Bloomberg website jar,
BBG channel >10,000 HKD pm

痴線彈左60點
好撚勁
穿左都彈上

Why everybody changes to eng channel

6.78

熊簽好撚陰濕

屌你V唔撚停

diu no English la
Mac gay use openvanilla la

牛熊圖洗唔洗1 9分... 咁聽日又要豬了...又做傻散

不停反cup cup cup cup...

屌你牛籤

我第一注16蛟已經入左1.2K
尋晚反左野TQ尾市加番SQ 1K而家仲未BREAK-EVEN到

快上266

見到都O左咀

K o Ten teaches english

見佢用英文 配合下

27000

滿城盡帶傻鳩淡

but I see everyone not very good english

Lihkg has love

唉...點解可以輸咁多日

硬到癲 點都唔會跌
真。牛3

absolutely
both bpdily and mentally

你地放過我喇

公司有得睇,唔使比

Chinglish

冇人敢牛

你地點可以咁對我

me dont have access... jealous you brother

不如聽日千升算 一日打死哂d傻淡同我

my power powerful you moron

goodest
my power powerful

use English dji upup la diu u all

我牛左

唔係想串你
但聽日希望假如唔中而你反手就通知聲廢時有人又cap圖搞事

利申暫時睇聽日唔殺住留返下星期先

wt is moron

笑撚4

齊齊搭沉船

五十萬股牛拎出黎講

dummy

打哂佢啲廢淡咪又再喺上面開過

今晚同完靚女食飯
又賺到錢

fatfat

熊籤一出聲個市即刻抽升

咁講真幾日升二千點係人都沽

百萬牛桌軍

圖呢

oh I study badly when I study in college

聽朝有無位入牛

我緊佢回落260先敢大注

係呀 我係廢淡 反正都輸咁多 輸哂都唔緊要啦 你未千升多幾日囉

第一日跌七百 淆哂

留下星期殺

好強大
真係一講完就抽返上去
點做到

見咁多熊 聽日走淡倉 押條底褲重牛

you gave her 100 million in her mouth

唔到你唔信

就快返上238了
好痴線

In her mouth

我驚到時機會都唔比您

勁到 大家夾錢比佢買牛

266啦

little bear

美股又v

one second out

等大家死哂我就幫熊軍報仇

咁咪細注D，高位唔會落大注

熊簽放過鳩蛇d淡倉啦好無
今日岩岩先做第一口淡倉炸

番工時無乜心情睇

唔明點解仲有人熊
新一年出咗糧 所以咁多賭仔？

晴巴係邊 要搵佢救命

you in front office

仲未266

美女今日轉唔轉到燈呢

呢兩無交易過 每日就係係度等...

我裂口位先諗加住 唔落就開始分注put 特登留左錢推港女落地獄

一陣分分鐘轉埋燈

我聽日走淡 重牛呀。熊二黎喇 仲掛住講我 搶貨喇

hit 中止賺 +2 扣埋手續廢羊37點

hsi or dji

冇乜

hsi where is 266
waiting 26602 -1

冇玩美股
死港女逢低入cow +1 點都羊

搞事

可能仲有排等

您又知

美股唔得，要沽

忍耐大賽開始

推車推得唔爽

一早叫你偷偷地重貨淡倉 買10000股牛淨係話你買左牛咪大家happy

奈奈係變幻球 係茄子特別誇張

差0.5先落到山

但我可以過去

238沽緊 布巴點睇

60分出叉 成交配合 算唔算做左頂了

放左幾多個pat入去墊住

我都唔信有咁大
咁瘦4x kg

im just small pototes,never touched

I thbk B+ or C for max

fuck u, still 26573

目測左右中相

ig agin lost it

可能呢期奈奈病重左
驚無帶藥出街
放左落對野度方便自己記得

你知唔知有d女人bra 厚pad得好緊要

我睇下星期要轉落去，等個好少少位先入市，或者等佢穿236先沽

咁西利
五行

準備deep v啦

238

咁即係港美正式分開行

又deep v，屌好撚悶

美女急彈中

my (ex) gf taught me

嘩熊簽師傅出黎慶功食牛雜啦喂
升到發發聲

鮑生可否拯救下淡友

好耐冇見你，鏟巴，呢排去左邊度威

急彈到5PM 又咁硬 搵人幫佢打飛機軟返

隻266命硬熊仲可以生存到幾耐

26600 熊過左既係咪驚到賴屎了

yes, indicated walking B wave in HK, while US is in a3 ( i just 9up)

夜期266左

Set左266-2未入到

Dji發力

238啦又

驚咩 266熊聽日睇樓

美股上左港期仲係收貨區橫行 竟然唔上

上硬266

爆又爆唔過266 件事好鬼

no 266 will definately be dead then ppl chase cow, afterward revese

break head break leg

我26602 -1都未得

一陣1點突擊完, 美女千升

細注買咗金

shut up i chop you jer bowl tom

早2日畫落個大戶入貨區間 岩先衝上港期唔上

26,601.0 +131.0
穿左

係要大力屌開先上到266

咩料 有冇搵埋羅蘭姐問米問下

26614

一講就爆左

dji 大棍

牛三

sorry my J is my girl mouth, she is sucking

cris師傅點睇
770平左避一避

熊簽師傅一人救道指

放心喇 美股唔會升穿239架收市架

266靠穩

佢話年尾四幻點

有你呢句開始擔心

咪就係272同249個兩次囉

訓教先

仲要踩多腳

仆街 242走唔甩

熊軍準備受死

is it scientific

BYE 數錢

勁過莫巴棍

Cls
Nsq跌得仲多過dji

26620

終於上到

睇下有冇240-242個D位

期好硬

熊籤令到美女轉燈

Gg
千升
即時反手

死啦 咁起身應該見到美股240

有對沖牛
唔知老鮑會點呢

被熊簽迫害

實救市

就轉燈 cls

夾我吧

牛3GOGOGO

上夠未 吊

好high呀，救命 有冇人可以禁停我
好快要見27x啦

轉燈啦 聽日受死啦

侵侵可能己經低價入晒市，一陣準備出口術要佢升

美股點睇 會唔會上返242

聽日又要夾死我

266打上企穩左，聽日殺得

一high又出事

我輸到沒感覺

沖爆埋26650就突破大上升三角形

BB頂仲可以再上，到底而家係咪真係熊市

係咪要上去啦

巴打 我輸到冇心機做人

6成5機會係B
上到270 75% B
企到273 85% B
276 95% B
280 100% B

聽日上証開高就.......

我都係差唔多 不過輸身家係好慘 我都就輸哂啦

熊市2期

266

嘩屌布布 我開左286熊 洗唔洗走佬

牛過

點解會玩身家 我都係廿萬攞2 3萬玩咋

死唔去既，升多2千都未死啦
突破左27260先驚都未遲

點分析今日倉位 想學野

升多一浸

好在我窮閪輸極都細數，唯有安慰自己而家輸幾皮好過十年後輸幾十皮

235 235 235

我上年9 玩都輸三十個

追返哂未

聽朝送班傻淡一程
殺哂啲熊就落重注買跌 今鋪fatfat

咁多熊入市 個比例會唔會痴線

唔睇了

我都輸三十個 好痛 救命

如果美股唔轉燈加收陰燭咁個頂會做得好靚 但...

其實早兩個月都試過keep 好耐 雖然個重貨區無今次咁近

如果中我劇本 番十倍數

聽日一穿266，要即追，stop loss放係265

熊巴好少咁你咁sad

有料

越輸越有 KADO小富婆

係龍市

我都係喎 我係直情輸唔係蟹緊

開市268呢？

咁你有無份

今晚又239

1點前轉燈

指數熊入早左200點好難唔sad

咩啊249之役 輸曬啦

小小

我都係 斬左

屌你老母咩美撚 又上

無九方用都用手寫啦

更正12點前轉燈

每人入少少 差唔多

聽日有新牛？

收到
Mark左最近牛

find someone to cook the COW !!! lost 300 @@@@@@@2

千7張 266

25745以上唔追啦，食過夜倉等指數回

有262

262都開始遠

我一注過 雖然有d錢溝

第一關 25745裂口位
第二關 26985？

利申：唔係咁識

邊間券商？
我用開法興
見最近都258

Thanks 布巴

26745

take sleeping pill

美女要轉燈了

爆埋

23860+1對沖下先

唔通今日夜期會上267？

到底鮑爺想踩陰腳定救淡友於水深火熱呢

牛熊玩瑞信，係咪ok?

美女幾時搵日震下倉 連續三日都低開deep v

瑞字頭永不錄用

26745呀，華為個gap

咁大個下降三角形 真係一下補埋267果個裂口

你想送錢比佢係ok

上升*

聽日如果一開26985先會開熊 不過都難

things out must have its reason

開熊係對沖定睇升完先

重熊驚西咩

夜期冇breAk

牛3熊7
聽日要死幾多熊

數定銀紙都得

都話牛過好 你見港女咁硬，係有原因既

認真布布

幾時先可以做淡

你老美回小小升多多轉埋燈

美女轉埋燈

訓唔著 係咁叫自己唔好HIGH

老美癡線

熊籤哥係老美派黎既人

食緊1500點

都幾明顯係前者

漢奸簽

今日就收市連登熊氣沖天 見企穩100ma我都牛左

邊個出糧比佢

睇唔到淡既原因，249落唔到就即彈。
仲淡乜鬼呀，我258反手牛已經追突哂

今晚240